Перестановка пар в массиве
========================

Переставьте соседние элементы массива (A[0] c A[1], A[2] c A[3] и т.д.). Если элементов нечетное число, то последний элемент остается на своем месте.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
5
1 2 3 4 5
```

---
## Sample Output: ##
```
2 1 4 3 5
```
